[有圖] 林鄭同班官去派口罩物資嘅地方，基本上都係藍區

喺地圖圈個大概位置出嚟

林鄭月娥 藍田德田邨

林鄭藍田德田邨派口罩，會喺柯創盛(民建聯)定葉梓傑(民主黨)嘅選區派？

柯創盛今年就連任硬立法會㗎啦，係睇會留喺九龍東定係去超區留個位比佐敦谷嘅顔汶羽

林鄭月娥 九龍城新益樓「樂屋」(恒基撥予樂善堂的「社會房屋」)及鄰近劏房

99票險勝，成功第三次連任

鄭若驊 元朗朗善邨(聯同博愛醫院)

十八鄉今屆三拆四，但結果死剩沈豪杰，但三席係有兩席多得鄉事派攬炒，包括呢度

楊潤雄 荃灣福來邨(聯同仁濟醫院主席王賢訊)

荃灣一點藍，佢老婆所謂「小花」劉桂容可能仲出名過佢

楊偉雄 屯門綠苑(新鴻基交予仁愛堂營運的「過渡性社會房屋」)

實政圓桌兩個死剩種其中之一

羅致光 大角嘴(聯同東華三院)

東華三院賽馬會大角咀綜合服務中心(通州街28號頌賢花園)

劉江華 旺角(聯同旺角街坊會)

旺角街坊會(大角咀福全街45號)

旺角大角咀冇指明係邊度
靠估啦 上面係純粹跟個竇口嘅位置

大南35年來第一次翻盤，嗰度最出名嘅可能係鮮魚行學校

旺角街坊會位置極度接近油尖旺三個死剩種其中兩個許德亮(旺角西E06)、鍾澤暉(櫻桃E09)
可能係派去嗰度

林鄭去嘅觀塘同九龍城，就係今屆少數派最頑強最紅嘅兩區

好撚扯旗咩

你知，我知，單眼佬都知淋奠係咩人啦

所以隔離區咪火炭沙田

想提供啲文宣材料姐

仆街淋奠，賣港賊

分析好好

得個幾個口罩派比人, 仲要係民間資源, 班廢官借花敬fuk free rider, D廢老一定轉頭DKLMCH

派唔到啲人係咪會更憎佢

哈哈 我哋呢邊就派去警宿

唔係南區下話

廢老優先 後生自己網上訂啦

佢邊夠膽落黃區呀

夠膽單拖落天水圍/黃埔/金大仙

藍色廢佬圈

可能又話林鄭隻手好溫暖

去駿洋邨兜個圈

推

睇相都聞到好大陣妹下妹下就快瓜得嘅賤種死廢老除

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

哩啲家訪梗係親共椿腳搭曬路安排好先搵記者去做騷㗎啦

cls

惟有隔離者不滿單位無電視及其他消遣設施。

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

就係有建制係到先出場
扮到係區議員做得好

佢而家純鬥氣

學埋人民行動黨啲衰嘢

唔講真係無留意

佢而家無顧忌
呢兩年肯定去得更盡

孫兄好屈

幫推

thx